被分手了

好傷心 我唔明點解突然間會咁
好懷疑自己
又會懷疑係咪有人扇風點火
我仲好愛佢
突然間就被分手了
覺得好崩潰
想拯救返呢段關係
對方就話唔會再搵返我
覺得我唔尊重佢
可能我第一次認真拍拖唔識
真係估唔到會咁
好心酸
我應該點做
我唔想就咁玩完
但對方好決絕咁
本身佢有啲野都唔係我鐘意既類型我都接受左
點解會咁

所以你係完全唔知咩事就被分手

對方本身似唔似係呢啲唔清唔楚嘅性格先？

有理由既但我覺得未至於會咁
就係我想同佢有啲親密啲既行為
佢又唔太想
我最後都無逼佢
但佢話我唔尊重佢
咁我真係鐘意佢先想咁者

我唔想就咁完

佢以前話佢好易諗多左

然後我同佢一齊個陣都見住有條仔明知我同佢一齊仲係咁搵佢 仆街好別有用心我覺得

岩岩先發生 我想挽回
點解轉個頭就可以話唔愛
我下晝仲要食完tg

一齊幾耐？
你地一齊隔離有條仔 你都忍到

一個月到 係我見到wts條仔搵佢 仲係咁打比佢 當時我條女無聽 但有覆佢 話咩佢都係關心我 朋友黎
男人角度唔知佢諗咩咩
懷疑比人扇風點火
我當時無嬲脾氣完全無發

係我都做得唔夠好
問題我女友當初有講
但我無諗到佢覺得咁嚴重
男女朋友間想親熱啲都好正常者

但係就咁睇呢個情況 似係佢變咗心喎

話唔定比人剩虛而入
哈
想死

我唔知 我覺得佢唔係啲咁既人

帽事既
是你的搶不走
不是你的何必強求
let it go

手足，信我，搵d世藝去做下分心
最黃金既日子，請留番俾自己。既然佢唔去珍惜你既付出，唔好再浪費時間去傷心太耐
唔好為左一個唔知係咪一生伴侶既人改變自己太多，如果連優點都要改走，放手會更好
俾番d尊重對方，留番尊嚴俾自己

女人係咁 可以變得好快

唔捨得
係我做得唔好者
我覺得我改到可能有彎轉呢
人地話一段關係有問題應該要試下去解決
我唔想咁快放棄
都我都做得唔好既
但我估唔到咁就分左手

細個玩玩下唔計 佢算係我初戀

你漏咗，有問題係應該「一齊」去解決
佢提出得分手，仲要咁狠心想斬哂纜，證明佢未必有心同你繼續落去，理得你初唔初戀

會唔會佢講嘅唔尊重係第件事

佢話比過機會我 ....
男女朋友間想親密啲都有錯咩
我最後都無逼佢
我以為佢有一刻都想

呢件

話你唔尊重佢 呢啲似係藉口

可能真係藉口 我唔知
我想搵佢真人講清楚好唔好
佢wts同我講分手

屌！wtsapp分手on99

佢當初仲話最憎人wts表白
點知佢wts分我手
哈哈
仲要隔兩日
所以我懷疑中間有人扇風點火
本來今日約遊行
搵藉口話唔去了
我話你講咩我都信你
仲擔心佢病左
原來呃我既
變左單拖去
仲食左tg
中間係咁諗起佢
返去被分手
我好傷心
好心酸
仲要話唔再覆我就真係無覆
但又無blcok 我

一樣被分手咗半年仲好痛

有無試過挽回

有 但係健議你都係比返d尊嚴自己 唔好再挽回 過去啦 唔好好似我咁連自己嘅尊嚴都無埋

介唔介意分享下 我唔搵下佢唔甘心

你想我分享邊一方面

當初點試下挽回 又點失敗左 唉

女人狠心起上嚟真係可以好恐怖
唔記得邊個巴打之前講過話拍拖就好似一場夢咁
分手就係夢醒 無論過去夢入面幾快樂都好 只係一場空

都喺不斷咁搵佢 搵咗5個月whatsapp ig咩都搵 佢會睇但係唔會覆 直到前2個星期佢block曬我所有嘢 然後我個friend同我講佢po sotry屌鳩我 先知道原來佢覺得我係人渣 其實自問好愛佢亦都無做過咩對唔住佢嘅事 不過比人屌到咁都自己醒覺

嗚嗚 接受唔到 覺得肯定比人扇風點火左

好慘 佢又係未block 但我唔知佢有無睇晒 兩個灰剔😞

係都唔出奇 嗰個男仔成日搵佢
你ex可能對佢有feel呢變心呢

我唔想醒覺

已經要用ex呢個字眼了好難接受
唔知
而家我覺得佢好狗
當我玩具

搵咗五個月...巴打你都幾唔要面

其實講真所有理由都只係佢唔夠愛你 收手啦

大把女人覺得男人如衣服啊
污糟咗就當垃圾 轉季又買新

以前覺得其實有佢可以唔要一切可以連尊嚴都放棄

而家望返轉頭 係咪覺得自己好傻呢

我同佢唔計細個玩玩下各自既一次拖
呢次係大家幾年來 同大個後
大家認真既一次戀愛
估唔到咁就玩完

我明啊巴打

係 宜家好努力咁搵返自己哪尊嚴唔會再為佢呢個人渣傷心 睇錯咗人

而家瞓朋友到
打算一陣返屋企擺一擺野再去搵佢

咁究竟佢屌鳩你邊方面

別太認真 唔關經驗同歲數事
感情本身就係兒戲

好慘

巴打唔好係 過來人同你講 唔好以為你有幾愛佢有用 佢唔愛你啊

好難接受 我當佢係初戀 初初仲話大家都係認真

可以一齊住好似都幾好？

人生流流長總會遇到幾個人渣
冇壞人點襯托到好人嘅好

都明 但我唔搵下唔甘心
點解兩日無見變成咁

一言難盡 只可以佢屌鳩我嘅嘢 佢自己都有對我做 有咩資格屌鳩我

本人？

咁你搵啦 痛到某個位你自然會抽身

好好彩有幾個好好嘅朋友喺我身邊陪住我 要好好帶眼識人

以女人既直覺，話比我聽佢同果個男仔唔係咁簡單，有咩理由有男朋友仲可以咁close，而且一隻手掌拍唔嚮，條仔係咁搵佢，你個ex都有份造成，佢可能唔識同人保持距離，或者有機會佢其實係因為個男仔而同你分手添

結論：快啲抽番個身出嚟，灑脫啲算，變左嘅佢佢唔會番番你身邊

唉 好灰

容祖兒首痛愛

我想知個真相都好 個陣我問佢同佢條仔講咩佢話無咩...............

唔記得了

搵多d嘢做 做gym又好咩都好 唔好比自己得閒 會好過少少

手機無電差陣先一陣返屋企晏啲再搵佢

我覺得雖然你繼續會好痛 之後你就會發現其實自己好on9 但係想點做就點做唔好有遺憾

唉佢當初話好認真

都有道理 但我諗佢唔係咁的

我好灰 決定返屋企再出去搵佢
本身去左朋友到

搵媽咪飲奶啦

搵多d朋友出去玩 用app識下女仔 傾下計 好快冇事 你會發覺依個世界好大 當你接受到真係分左手依件事就得啦 利伸 分左手1個半月

點解你仲要咁講我

攞次經驗
下次會好啲

屌 我個ex就係咁

佢所講嘅唔尊重其實係一個分手嘅藉口
佢可能真係唔想咁快有親密行為
但都唔會因為依件事而分手囉
你又冇迫佢
根本係一件小事黎嘅
如果佢真係比個男嘅講到分手
咁其實係佢唔夠愛你
係愛你嘅人地點講 佢都唔會聽
同埋唔好挽回
先一齊得個一個月 你咪比時間自己放低
加上就算比你挽回到
到最後咪又係因為同一樣嘅事而分手
無謂作賤自己
充實自己好過

想扑野但唔比扑

分手要狠 比相戀勇敢

你確定係你女朋友?定係其實你搵緊人地女朋友呀

呢d 臭雞，早走早著啦

扑左未

係佢屋企樓下等緊
咩都唔睇都唔知係咪mute晒我了 唉

唔好咁講....

感情冇得逼 有時分手未必有原因

唔好咁卑微啦 人地都唔珍惜你

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

琴晚20/10出完被分手
無瞓
朝到等到而家18:54人影都無隻
都係唔回
讀都唔讀
不過算 唔緊要
起碼我唔會後悔

屌左過未？ 屌過就算啦，女大把揾過件正妹，好快忘記

講得好多謝你

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你係有所行動佢先拒絕
定係你口頭上問然後佢拒絕？
同埋你哋拍咗拖幾耐？
有時女仔會好冇安全感覺得你係咪淨係想食佢
如果你真係想知嘅其實可以問下點解佢覺得咁唔尊重
睇吓佢講嘅嘢合唔合理
如果佢有所唔會嘅咁你澄清番可能會冇事

見都唔見睇都唔想睇點解決

朝早等到凌晨0012了 準備頂唔緊 本身無瞓 過多陣走了 都當係為左自己咁做吧 唔等下都唔甘心了

好灰都係無理過我

好灰未試過咁當佢初戀
好想死

點解你咁絕情

樓主溝佢老母 屌柒就啱
跟本條女唔係真係咁中意你

你岩

我話你分手都當面講一次
見我都唔肯 避我..

佢咩都唔睇咩都唔覆 我憎佢又愛佢 好想死 好崩潰dllm

係佢屋企樓下苦行招魂

問佢係咪有情緒病
直接block晒我所有野
係我衰
但洗唔洗咁
再見亦是朋友都唔得？
唔計我地嘈既野大家都愛過啊
點解要咁
好傷心
對唔住都無用了
我愛你
希望有再見一日
想真人見多次當係最後遺言都唔肯

咁你仲唔明咩事？
走啦 人地都講到明
仲死纏爛打無用嫁
認真既 唔好咁肉酸啦

再見就唔係朋友啦 係陌生人 你都識講愛過 過去啦 努力充實自己生活啦巴打

朋友唔係男就女啦屌